[獅鳥]粉嶺有撕紙狗企圖謀殺

獅鳥

長他人氣焰仲要擺上網比人睇
兩個人遇到咁既事就打柒佢啦

On9架？
俾人掉落街喇
兩個人都開波郁佢？
今時今日2019年9月尾
都咁撚懦弱既

都唔開波郁佢

個阿叔幾似流江華

咪係囉

人地想掉你落街
咁都唔郁佢

唔開佢波 掛住拍片？

垃撚圾，咁都唔開鳩條藍屍波，
真係俾佢扔落街就好笑，
告唔到佢之如仲要冇仇報，戇鳩鳩
一係就咪撚理，要理就唔該獅鳥條撚樣

唔好太怪責佢地

目前黎講獅鳥都係比例上比較懸殊既情況下發生,2打1呢D對手有機會反擊(而且件廢中叫做有拉距離既武器)好可能真係仲未夠膽,而且當時呢兩位應該口罩都冇

屌 俾人掉落街都唔還手？
好彩個呀叔唔夠力
唔係又死兩個

召喚神獸獅鳥

係既,應該講埋真係唔夠膽獅鳥就走
不過好在起碼清楚影到條廢中個樣,實有機會召喚

唔打正常既
得2個人仲要2個都文弱書生
個呀叔咁撚惡分分鐘收埋把刀
呢d情況緊係唔冒險

呢D 奴性DNA 比多百年都改唔到

比人作勢掟落街個個溫文到 baby咁

有冇搞錯，北區啲手足咁撚弱雞，呢啲時間收撚起電話，一係拉人逃走，一係直接打柒佢

痴線 依家已經進化到掟人落街

咁就唔好多事啦on9

2 打1 勝算又真係未到好高嘅

鶳嘅其中一個要點都係圍到佢冇行動能力，2 打1都好難做到條友唔會追返轉頭

真係廢柴
俾人咁抱起
都唔反抗
咁撚樣死就唔抵啦

啊叔想殺人喎

有5個在場對家即刻收皮走啦!!

唔打唔係問題
但唔打就咪理走啦
講明撕一貼十
佢係度拍片，又得把口兇人唔還拖
完全0攻擊力，唔知係度做乜柒

企圖謀殺
黑警肯定又唔做野

推

打

一係積克獅鳥,
一係影全相擇日再戰,
宜家兩樣都做唔到想點?

撕了

推呀啊啊啊

打柒個阿叔啦 成碌撚比人抱起都有

哀其不幸，怒其不爭

不過叫都可以做下文宣繼續擺Twitter既

有埋片仲唔報警
睇下佢地做唔做野

屌 真係有冇咁廢呀

見到呢類情況得兩個選擇
一係就靜靜影完相 擇日再戰
一係就私了

你唔敢打既就靜靜影相啦 又要撩人 又唔敢打

示弱

屌你老母到今時今日仲有呢d on9,死咗都冇人會可憐你
#929GlobalAntiChiNaziRally

講真你地比啲鼓勵兩位小朋友改善好過係咁blame佢地啦，況且佢條片都拍到個廢中全相都有用啦

唔係想講d咩 但真係好撚柒
想去阻止人地拆牆 但比人抱起晒都唔識得還手
淨係識得拍片

俾人打自衛好撚正常姐

2打1已經唔公平啦。
仲話危險，垃圾。

意圖謀殺

真
唔係怪佢地 不過安全第一

2打1都唔高？後生仔有無咁廢

獅鳥㡬時先進化成報復鳥

唔夠打唔係錯

但撩人比人撚番轉頭都算

柒左仲要放上網

搶撚左佢支野 召喚獅鳥啦

獅鳥呢？？？

咁撚樣都唔打 係到拍片

POST上嚟摟屌? 影大頭又得最後先清。

應該郁手做鳩佢啦, 佢已經郁左手啦!

2打1唔夠打有幾出奇
不過冇料就真係唔好阻佢

段片都有用喎

唔好再叫神獸, 要叫自衛反擊呀

勝利係唔會企喺懦弱嘅一方

推到佢仆街

得罪講句 真係好撚廢 差d比人掉落橋都唔還拖 唔夠膽就唔好去撩人地啦

唔打咁就走啦 撕完咪再貼過啦 又要係度問佢做緊乜 on99咁

咁行過撩佢做乜? 博比人打? 佢塞你兩拳你都唔敢還手啦

好L廢呀, DLLM 就快比人掉落街都唔自衛還拖??

講得好 完全駁唔到

要拉

傻仔，咁既時刻唔召喚神獸

去到呢刻仲講報警既係咪個腦有問題
分分鐘D狗黎到係拉你再放走個呀叔
成班ON撚9

有枝棍喎？！

push

對面洗咗上13%，跪求大家幫手

連登仔唔係連網投都輸呀？

城市論壇整咗個中國人自豪發表投票呀喂

邊撚個話暫停獅鳥 唔好獅鳥架？

你試下比佢掉落街